[警世] 美容狗面孔召喚

有鑑於美容狗喺交友app愈來愈多

以下慣用手段:

1. 話自己做marketing firm or agent

2. 先欺騙感情再send相話自己做緊facial

3. 話好多男仔都會做facial，好舒服

希望各巴打放低遇過嘅美容狗

以免再有人受害

亦都等識佢嘅人認清佢真面目

屌晒佢地老母
屌晒佢地老母

看圖說故事

有無對話睇下

蠢左，太嬲del晒對話，講大話我切柒

都係搵食姐

搵食唔洗欺騙感情嘅

唔欺騙埋感情邊tum 到你呢
傻豬黎

Tinder不了不了

巴打經驗老到

ig呢

開多咗個sorry

[警世] 美容狗面孔召喚

騙徒會sell 你 Pretty Renew 嘅美容 同 HKUE/動向教育中心嘅課程

騙徒名稱：Crystal Li / 水晶梨
騙徒電話：5161 0763

如果有巴打遇到要小心咪因為條女望落幾靚而中伏，佢叫你去報d咩美容/教育課程打死都咪報

呢件你都向右拉